有無人覺得華光耀劍峰係最撚型既中翻招式名

霸氣得黎又唔會覺得MK
究竟係邊個痴線佬諗出黎

中二病

霸王翔龍擊都係

龍虎切
殺龍霸

鋒啊ching

閃光爆破劍擊

猛牛青龍斬

北辰天狼刃

我佛你

星爆氣流斬

星光連流擊

盧山昇龍霸

推你老母落火坑

華國鋒同志

shining sword breaker 譯做華光耀劍峰霸氣十倍

人地而家叫西瓜榴槤擊

中文嘅博大精深

碎石旋風

釋果條友真係好屈機

應該係當年TVB做咗好多年嗰啲老叔叔，真文膽

猛虎落地勢

裂紙大逆劍
破軍狐影斬

爆碎牙點穴
白虎妙王返
靈騷亂燦燦
凱旋門之風
裂紙大逆劍
逆手下剋上
剎管相輪串刺
邪五行滅衰
百鬼滅衰擊

電話禁極刀

風起雲動拳

釋你老母

樓主係唔係唔識字
鋒就寫撚咗做山峰個峰
譯就寫撚咗做釋

超級霸王電影彈

超級霸皇電影彈

Star Burst Stream星爆氣流斬

我小學雞果陣都覺得個名太over

狂牛碎金鐘

爆船婆婆啲招名都好正

西海道虎鐵

邪王炎殺黑龍波

咪又係輸撚左 垃圾技 講經咩

海輝淨係個車名都贏你唔知幾多條街
乜柒霹靂火鳳凰

魂。初弒

依套真係好好睇

凱輝啊

差唔多姐

高登有gif檔嗰招勁d

白虎亂月

怒濤斬魂劍最型

樓上講陰陽大戰記果幾個
d招式名本來就係日本漢字，唔係中譯

btw 尖尖碰碰拳
明明唔太關事但唔知點解又好夾

嫩穴

我既心靈unlock

仲要白虎

縱觀其他撚屌舉嘅例子，都無個比得上華光耀劍鋒，that is 其他招式名都最少包含一個兩字詞，但華光耀劍鋒五個都係單字，互不相關但合埋一齊又可以造到個意境出嚟

劍鋒唔撚係詞？

元氣彈
界王拳
太陽拳

詞要兩個字先表達到意思，呢兩個字唔使 DLLM

定鎧輝？

地獄永死魔王拳

大部分單字都有意思la on9
自己唔明就話冇

我話最少有一個呀肓閪，咁撚巴閉舉個例嚟BATTLE吓囉

爆碎重落下

第一頁一開頭已經有個 霸王翔龍擊la
吹到幾撚特別 踩哂其他咁
點知個準則鳩下鳩下

亞力cool

其實呢個招名拆出嚟唔係 華光/耀/劍鋒 咩
咁何來互不相關5個單字呢

白虎

一開頭"霸王"已經收咗皮，你唔明叫我一聲契哥我會解比你聽

邪王炎殺黑龍波

中二極致

霸王已經係一個意思喇，就好似你個名契弟咁

on9
劍同鋒就拆作開
霸同王拆唔得開？

*拆得開

直直bird極

霸同王意思唔一樣
霸同王都可以分別單獨用

xx之霸， xx之王未見過？

霸本身有強行、武力制霸既意味，王就冇。

霸王同霸意思一樣，
但你刀鋒同鋒咪一樣。

所以話你個準則on99，
踩哂其他，
但又因為自己唔識字搞到d符合你準則既野都比你踩埋，
結論係唔識就唔好學人拋書包

霸王同霸意思一樣咁霸氣係咪=霸王

黑龍波

霸有名詞、動詞、形容詞
名詞個時的確係同霸王一樣，
霸氣係形容詞，
柒少陣。

不過你咁講即係承認霸同王拆得開？

天空戰記d招
那羅無雙華
迦樓羅雨吹雪

弱智都知中文每個單字都有意思 肓嘅就開埋對屎眼睇清楚，單字本身互不相關但合埋有第二個意境呀 拎霸王咁嘅撚common詞語嚟挑機

呢位清個例子就工整喇，不過係日文直譯所以都係差啲

又話：
詞要兩個字先表達到意思(霸王)，呢兩個字唔使(刀鋒) DLLM

智障都知你唔知？

霸王就common，刀鋒唔common
龍門搬到

打錯，劍先岩
劍同鋒都互不相關？

同我落街大聲讀十次華光耀劍鋒，讀到刀鋒出嚟我收你做契弟

LFO所有招式名

你話呢

魔貫光殺炮

單字本身互不相關但合埋有第二個意境呀
劍同鋒互不相關？
求其查下字典都見到

鋒
sharp edge of a sword；van；

鋒

(1) 鋒 fēng

(2) (形聲。從金,夆fēng聲。本義:刀、劍等的尖端或銳利部分)

柒少陣

弱智仔話劍同鋒意思完全唔相關，
砌埋一齊好有意景，
人唔笑狗都吠

根本仲未有一個譯得靚過華光耀劍鋒
其他果D根本唔係譯 本身人地日本果招直接係漢字招
華光耀劍鋒 原本日文係 シャイニングソードブレイカー Shining Sword Breaker
係香港譯佢做華光耀劍鋒 成件事先靚

鋒係劍既一部分，
你話相唔相關？

我都冇笑你打錯盲同肓，
因為笑呢d野影響討論重點，
係你唔夠講係度捉埋d on9野，搬龍門姐。

一開始話乜鬼野單字有獨立意思砌出黎第二個意思先好，
話霸王拆唔開。
之後拆得開又話咩意思相關唔得，
你劍鋒就唔相關，霸王就相關，
又話咩個字common。
唔係話個名譯得唔好，
問題係你個準則好on9，
自己唔識又要拋書包懶係野，
結果就係雙重準則之餘，
又一副高高在上既姿態，
柒就好心認la

屌我都想講依d d名以前覺得好撚型

而家有讀寫障礙嘅人真係大撚哂

好撚大思大得好有氣量又夠成熟

我一早都話打錯左仲改埋，
你要追住呢點野黎講冇計，
你自己都有打錯字。
不過問題唔係在於打錯字，
係在於你條垃圾駁唔到

串柒柒咁講到乜撚野隻隻字唔相關，砌埋第二個意景好撚高質咁，
結果自己個例子都fail左。

星光滅絕

睇嚟你真係讀寫障礙，算唔同計較 快啲唸清楚你契哥我講緊乜先扭計啦

咩料陰陽大戰記

天翔龍閃

天馬流星拳
盧山昇龍霸

都唔差

曙光女神之寬恕

樓上自己區分左霸王同霸氣嗰度笑到我
呢鋪自己斷正唔怪得人

真係好撚肉酸，
做乜唔講返你個劍鋒有幾唔相關？
駁唔到就係度捉埋d小學雞野。

自己打錯就得人地記錯打錯就唔得，
講道理，冇一個位駁到就搵其他野講，
唔講下你個華光耀劍鋒點樣match到你個準則？
講唔出啊？
柒左就認la

焯遁·疾特漆黑矢零式

我都估唔到佢會為左駁我，駁埋自己咁搞笑。
不過佢斷完正又搬龍門，
點知搬完龍門又柒多次，
成本字典兜巴星落去，
駁唔到，就捉住粒錯字死唔放(明明我係佢指出之前已經改返)，
諗住拎返少少僅餘既面子，
結果又比人發現自己又一樣打錯字。

比我撚狗咁撚，嬲到呢

積屍氣冥界波

怒
濤
斬
魂
劍

如果用天元突破個種方式咁叫出黎應該英文熱血d

神羅天征

GOLDION HAMMER

石破天驚拳

Btw 細個到而家都唔明出華光耀劍鋒點解要自轉360咁出

GIGA DRILL BREAK

屌 個陣小學雞 買凱暉個架車 係綠色既 唔係金色既

星光迴路遮斷器

呢個幾得意
其實本身係Aurora Execution
處刑變咗寬恕

滑翔衝力射球

流星 蝴蝶 劍

未聽過爆熱神掌石破love love天驚拳？

電光獨龍鑽

.0？““，

唔

fg, ฅ'ω'ฅ

細個睇到依個名都覺得好撚尷尬啦 型你老尾咩

猛虎落地勢
猛虎硬爬山

仇恨的火山

螺旋閃光超輪舞吼叄式

爆袋分屍殺

竟然無我佛你

極限光流好似係TVB譯既

猛虎硬爬山

Final GaoGaiGar 成班人一齊嗌 個下

講緊翻譯呀on9
陰陽大戰記係日本原文

邪火炎殺黑龍波

哩堆我記得好似日本本身已經係咁叫

dum碌鳩落街

馬術跑法

而家新果d激鬥戰車都唔夠霹靂火鳳凰咁靚

野牛亂咁斬

三合一任意妄為特別版

銀𩣑照白馬

廬山昇龍霸

睇腳~睇腳~睇腳呀杏加橙

閃光雷刃擊都唔差㗎

我佛你先係最能型

石破love love天驚拳

石破天驚拳
超級霸王電影彈
尋日google先知仲有一招叫 歸山笑紅塵

個名型到痴線

鎧呀屌你

登。龍。劍

成日聽到 華哥耀劍峰

樓主你好撚柒呀on9小陣啦 無道理就死撚埋一邊 仲係度死撐
希望樓主可以死全家

石破天驚拳 係本身杜門一開始已經咁嗌出黎 姐係日本個邊本身設定係咁

但 華光耀劍鋒 應該真係cctvb有條友譯返做本地對白個陣諗出黎

帶馬歸槽

Shinning finger

閃光掌

法唔法國通常呢啲名都好閃好光，好「殘眼」

雷切！

直直bur極

自帶effect

呢五個字打直擺特別有霸氣

唔夠霸氣，呢招霸氣D

真! 流星蝴蝶劍

你唔好咁啦 好尷尬呀

超級硬膠膠

冇辦法,因為佢本來就9up,遇到有料果d咪用埋d小學雞反擊法,所以佢既回覆真係令人睇到好尷尬

冰槍白蓮華

疾風三連撃
爆碎重落下
閃光雷刃擊

冰皮白蓮容

如果你當劍峰係富士山頂果個劍峰嘅話

整件事型得嚟仲好撚靚